[因果由國，容港治己︱818維園見] 曼城球迷吹水區 146

2018/19 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
12 Angeliño 🇪🇸
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
27 João Cancelo 🇵🇹
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
16 Rodrigo Hernández 🇪🇸
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸 (C)
25 Fernandinho 🇧🇷
11 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
9 Gabriel Jesus 🇧🇷
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

同場加映

Thank You Vincent Kompany
My Captain

漏左scott carson

都唔會出架啦
同果時胡禮一撚樣

同埋擔泥走左

屌 我真係唔記得佢走左 算啦由佢
下個post搶1001我再搞過

推

up

留名
template 可以慢慢執啦

奧利華=死黑警
選擇性執法

嬲撚到訓唔著

阿記po名
選擇性var可恥

新人新賽季留名

奧利華死全家

818

希望熱刺客機空難撞落英超var大樓🙏🏻

over左啦
var房電腦大爆炸咪算

食埋個飯岀

做埋個午市就出

Ching bin到開餐廳

M記炸薯條專員 好辛苦先拎到半日假出來

老細

咁啱
我呢排做砌包

維園見

唔怪得你嗰頭啲薯條咁撚難食

死咗又點？
俾返2分我哋先最實際

已經係地鐵3個鐘 究竟做緊乜

上面三個仆街4

上面弱智撚屌傻閪人妖狗

真

下面比狗屌

上面屌我

又比人撚

成身濕撚晒

搶口到

12

報時狗

再笑正智障

你呢個又係笑緊
正智障

大家都係智障

咁多位ching 想買印字波衫
有無推介？

Kompany

我指去邊度買

新人留名

標準答案 kitroom

走喇

白卡佬都有錢買波衫？

VAR bullshit

15個鐘

執柒左佢啦

咁快搭定路去美國踢波，呢條二五仔真係養唔熟

好撚型

on9仔一名

去申請白卡啦弱智仔

光頭部隊？

13

2日加埋都冇30個reply

正常

Tg小圈小

邊隊6隊

幾時pro

不嬲有pro 唔預你姐

Tg小圈子

琴日收晏 今晚耶狗又去條女屋企屌閪 又冇機打

on9

金剛腿

唔似貓

唔似狗

成班白卡佬

而家波衫+印字大約幾錢？

你知黎做咩姐 都冇錢買嫁啦白卡佬

民建聯sponsor我買一件去撐警牙
我而家系kol

屌你是撚但買件淺藍衫咪得

曼城波衫紅色㗎

咪fake人啦

白色= =

你張白卡就白色

想印津琴科

成班係到挽膠

樓下係白卡佬

Btw 挽你老母

仲未做唒暑期作業就要落街拖手仔

巧ging一陣拖到囡囡手

掂到手仔趾咗旗

射埋了

褲浪滴緊啲精出黎

曼城棄將隊

其實幾年前i仔比人吹捧到超新星

點解呢家仲廢過之前

隊長教到5場得2分

仲傷埋

復操啦我

有無人係官網買過主場英超波飛？ 幾時可以有e-ticket自己印

之後又傷

垃圾仔 咁耐都係識攻唔識守

攻到要守黎做咩

妙句

你pro club幾時可以變黑文

笑死 獌輸撚埋

上facebook想笑下獌

碌碌下碌到連登facebook share果段義士比納粹港軍拖行條片又笑唔出

屌 pepe又唔入
晒左幾球啦

pepe同popo一樣又黑又廢

雷斯送埋12碼

阿廢撚到

其實上半場仲有威脅過利

兩球單刀唔入

@黃水

阿狗死撚左佢啦...

好波
入利一球都好過無

以後唔撚食老麥

尋日睇住爆眼個手足上白車

肥根防中

取水落水

今日差啲同唔到大家睇波

人生第一次比速龍追到得番5米

勇武神腥
唔反了

唔係我勇武
係前面班冚家剷跑得慢

跑跑下另轉頭得番我同我隊友

最貴右閘 （後備）

好想錫下你春袋

屌你死gay佬

未做唒暑期作業
媽咪唔俾我睇

開真槍 屌你老母

有冇sopcast link?

搞到冇心機

一腳踢開果下真係屌你啦黑警

小心啊 發夢姐你

點解唔用番費奴

手球唔吹

有無LINK

offside

獲加

係咪想申請紅牌

要練接班

廢龍

唔認得公仔佬

屌你廢龍

牙路

1-0

申請紅牌

阿古獸

Sergio

唔訓心諗

牙路爭氣

唔訓助攻?

唔訓愛助攻

靚組織

屌你唔訓最快達成英超50個助攻
為左刷助攻去到幾盡

上場同光頭佬嘈完 又有得出牙路

係到唱哥狗咩

Cwa

cwa右腳

C華

bwa

牙路差啲

劇本

白文呢2場都幾好喎

對面出波拉傷

燈

又爆

石頭又傷

嚇死

屌 心口控定比人射

燈到

廢龍光頭好撚柒

全部跟哥師髮型

廢龍塊面紅哂

丁

3場5球

靚到

個個奶哥狗袋底

做乜呢個網無哂SOPCAST...

我都想知

對面靚撚到

世界波

屌..

cls

有冇咁多世界波

利狗借將?有印象上季都入過靚罰球

死角撞柱入

利狗對我地真係勁啲

次次都死球出事

係咪要比人追平先肯吹半場

個龍廢撚到 空難死啦

對面係英超死球入球第二多個球隊

呢球冇得講

冇得救

全盛ddg都救唔到啦

真但都算係死球

廢龍都飛撚到盡啦 右上死角 仲要中內柱入 掂到個波都未必救到

拿水斷腳吧

拿仔

掛住睇新聞都冇睇到波

拿唔好傷呀

個mepham咁都冇牌？

咁都入唔到

唔訓差d

垃圾鏝

好懷念前季既唔訓

俾人撳住嚟砌

唔出真防中係要付出代價

廢到

換取消未

個中場比人撞散哂
換洛水啦要

換了

唔係洛水啊

根本肥根打防中就cls

對面8號防中同29號高佬上力 要換洛水抗衡

var

黑哨

足總=黑警
鏝城=義士

睇親var都未試過有好結果

個var都幾搞笑 唔去場邊當睇左

cls var

咁都冇，仲黑過黑警

var都黑哨

英國=特區政府

var呢

垃圾

用嚟prove我哋無12

哥狗：我支持用var

英足總明做比利狗奪首冠

你= on9

丁3場5球
牙路3場4球

var又用閪角度鏡頭

我認同

但咁講係因為睇下陶輝同莊定賢

咁樣篤入

個角度無問題
係明黑

咪同黑警一樣

剪完啲片當係真

人地個啲就話冇根據

懷疑今季足總想煮死我地

我地var係有明確指引

CLS VAR睇完都唔吹 明黑鳩你

左面睇會遮一遮，右面角度好明顯睇到踩腳面

足總含撚啦

換取水出黎未

丁比人踩呀屌你

絕對係

臨尾FD返啦

想睇馬水

咪呀 見到佢火到黎

唔訓

出取水安水仲好

真係馬水

好fit

取水啊屌你

燈咗岀嚟

買黎坐

如果係腥應該順左腳射到

行屍呢排正常左咁多 取水暫時都好難食到佢個位

呢個名

馬水

無取水睇了

出黎睇下咩料都好

應該要等盃仔 特別依家仲係一周一賽

7成3控球

又冇簡些路

馬水真係死都不傳

有4分鐘

我都期待左佢好耐

馬水真係

簡水

取馬水

馬水+取水係咪全英超最靚仔右路

臨尾係咪比人過左入禁區

廢龍真係值得拎一次金手套
黎左第3年 頭兩年都排第2

連柒兩野

未訓醒

我地場均一次比var逼害

Var is bullshit.gif

屌你老母尋晚觀塘又係
班冚家剷中排真係慢慢走 走又唔得閒望下後面
有下速龍追上黎 我直頭要推住d撚樣走
有幾條女仲要慢到係我扯撚住佢地走

今日我本身冇咁前
當手足們話有狗衝緊過黎
成班友驚到保特上身咁
得我同幾條友仲大叫慢慢退

當前面班友塞撚死我既時候
我另一另轉頭望

原來得番我同幾個手足
啲速龍企正喺我後面5-6個身位
我危機意識即刻爆發
出盡力迫出去

熱狗

唔洗還呀

抵撚死啦屌你老母

咪提，陳日d frd去完夜街順路車佢地翻去，結果比CID車跟尾，最後收到風NTC安全先入停車場，見部白車冇跟上黎先放低佢地，再同個frd搭巴士走人
試人做uber接送真係要少心D睇下有冇鬼跟尾，輸左之後大清算情況一定會好慘

劉穎匡車迷
係咪車迷都勇d

我上次比班仆街濫用接放學tim啦
我都開左po屌

見到佢地屌晒鬼咁 得啖笑

#PL 英超史上進球組合榜

杜奧巴 & 林柏特：36
亨利 & 皮利斯：29
阿古路 & 大衛施華：27

你覺得「藍月」組合可唔可以超越另外兩Pair呢？

得番今年 可能做到第2既

見到啲唔對路既濫用撚直接走啦

姐係佢2個互相助攻既入球?

幾時歐聯分組抽籤

我寧願用10年鏝拎唔到歐聯換香港獨立

咁你咪好撚抵？起碼100年

Topic仲係818

下年818

撚有人推po咩

笑你老母

屌你老味鏝區離離去去都嗰幾條友

空難死吧

鏝迷大部分心繫香港
邊會推波台狗竇post

建議大家唔好睇波、傾波、推post
直到打贏呢場仗

呢度係沉默的大多數
我地刀系藍絲

利申：成個8月未睇過波

Btw我主張適當既放鬆

不過如果場波當日發生大鑊野就....

主場波衫都係藍色，真係咩球迷就咩立場

生活要娛樂沖淡下，尤其呢個時勢

當然睇完熱刺果場你可能會仲撚唔開心

獌軌果日，都無心機笑

但張飛同觀塘遊行果條友車迷

我地依家割蓆跳去曼聯仲趕得切

紅底

我支持多仔拎德甲

隊長傷出
可能踢唔到自己紀念賽

終於嗌到我嗰區

支持香港警察，嚴正執法!!!

講笑咋

番屋企瞓教啦

屌你老母呀

你有無睇過嫁

英國球迷會而家大力䎵笑中

我愛中國

自推30

Where is 正常科

o)o)o)

死咗

收到風正常科比黑警拉咗

我daddy高層黎

我daddy陶輝

出現了

屌你唔推po

咁小人我推乜鬼

我老母林鄭

當一個科出現時，另一個就會上水

funson ac

己出

隊長

15

收聲喇

今晚又中死亡之組
我鏝
馬體會
里昂
Rb萊比錫

係嘅你即刻賣鋪ok?

最撚燈就係博彩公司 次撚次都係我地大熱

笑4

拿仔終於入選法國國家隊

1早要入 就算打正選都夠資格啦

屌你老母迪甘斯

掂呀屌

中礦工

薩克達

組組一二檔都勁野

易食指數100%

又殺克達

咪又係8強出局 抽乜撚都一樣架啦

痢又對拿玻璃 vvd又要剷斷梅頓斯隻腳

F組癲撚左

想睇今年既多對國米

疤

諗住奧格斯堡

18分了

都好，克羅地亞波
係遠啫

分組賽出局

F組

咁撚遠 飛到去都腳仔軟 仲講踢波 有次名當贏

阿特蘭大

阿特蘭大 出局了

歐聯運都係呢一兩年先有姐
係咪唔記得左之前年年都係小組打到死
出到16強就疤/拜

E, F組都好精彩

G實力都近

忽然間出得咁撚快

成班燈到輸

作為一個曼城迷 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班曼城迷totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先薩咩達,唔好玩啦 烏克蘭野，6分穩陣

阿特蘭大,,如果係阿狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 牙路 耶蘇 丁力 水馬 加上斷腳王辛尼.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手我地曼城..is侮辱..哈

掂哂

btw 原來walker無入選英撚
乜有傷咩

兩隊東歐隊

Group stage真係睇都廢事

咁都比利狗射得岀

年年都剷雪
又可以比真高拉大隊睇佢

你話我鏝唔係比錢都冇人信

個post幾時先推完

件復刻成件Pe衫都599

比左錢上年就唔會比熱狗黑

如果本身當t shirt我覺得ok
波衫就

香港人

聽日見

會唔會型得濟...

又熄

今晚viutv 10點會直播，各位手足晏晝出港島行完街乖乖返去撐我鏝

無心情睇

1分鐘入波

洛水踢幾場都幾穩下暫時

馬水呢下幾好

全劍南

有冇linkk

99台

唔係香港

lm

對面控球率都幾高

拿仔又傷

大獲冇中堅了

睇黎有取水睇了

屌要用擔架

gg

似acl/hamstring 有事希望我唔中

應該長傷真係 石頭快啲出番

畫面窒窒下

我可以

有無咁廢 自己late tackle犯規仲傷埋

acl?

邊個領黃？

Fernandinho又嚟啦

拿

拿水

我都可以

好似中波先

得你一個邊夠

Goalllllll

馬水呢下靚

馬水綫好wo

廢意

牙路做乜

屌你丁力

丁力垃圾

文迪條文員仔傷好未

第一次入嚟，原來有隻bot

屌拿仔難得終於入國家隊

復緊操啦條撚屌

var?

真高好差

牙路勁撚到。。。

啱啱番到屋企

痴線打到入車

屌
真係入波都冇心情慶祝

Dllm開住都無心機睇

種心情好似輸波咁

冇哂癮睇波

係，香港真係痴撚線

贏左波但仲頹過上年歐聯出局

如果香港遲啲日日都係咗

拎到四冠都唔會開心

完未冇心情睇波

完全

唉
見到贏4粒都無感覺
香港輸緊幾百粒

利車球迷會咁高汁既
反觀我地曼既隱晦到

禾地官方球迷會乜聲都無出

鏝迷大多數都中產

通常比較離地

我毅進妹

個陳耀真係狗黎

平時影都冇

一有抽水po就即刻蒲頭

你死人妖

我地球迷會冇人肯出聲明？

連登鏝迷出聲明

暫時得呢個page 有反觀官方球迷會真係垃撚圾 恥與為伍

抵比人串

反丁是死罪

Unfollow 左個page 了

香港曼城仲唔出聲明

鏝城馬田係真??

你以為假 ?

big6唯獨是我鏝球迷會龜縮
真係好慚家

個球迷會真係垃圾 錢就識搵
屌你老母果日叫佢大合唱do you hear the people sing
又係又已讀不回 懷疑班撚樣係藍屍狗黎

做左成日家長 好閪攰

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

屌果時仲係舊登 屌柒個版主neo哥 比佢block左我 唔怪得睇唔到出聲明

洗唔洗我unblock返你?
利申:第2個版主

咁我咪自爆

btw我係Do you hear the people sing個發起人

我諗我知你係邊個

試下unblock我 睇下我like唔like得返

球迷會代表到我地？ 多鳩餘啦

算啦，都唔係好認到邊個係你

未見過我點會認到我
何況乜都較晒private啦

今日第一次比家長接走 好滾動

因為有留言又係講同你講過一樣的野，不過睇返block咗的list又唔符合

我意思係其他page見到

我icon 黑色底 純文字自由閪

唔見有你

唔撚係掛

官方個個無岀過聲

搵到塘水
起底了

我透過水塘搵埋你條毒撚

小妹索唔索

有鳩

on9咪屈

出完呢個之後好快del咗
好彩有人cap低咗放MCFC HK

第一板主係咪藍到仆街

我係曼城香港wor，個個版主都係同路人

黃腥又柒

ok

小妹生平第一次出國玩
巧緊張

第一次坐大飛？

食左好多餐二手飯換返黎

收皮啦毒撚

又典牙

Go where

東京

Hotttt

變態4
小妹去拍素人

你玩屎尿屁咪岩

睇過套踩人睪丸

而家都開學了 仲818 真係好柒

呢度嚟嚟去去都係得嗰幾個人

好尷尬

鏝po手足夠唔夠人坐小型飛機空難？

小妹決定日日跳閘
儲錢去旅行
有冇巴打gun?
可以獲取同小妹一齊去旅行既機會

跟
今日搭左3轉
3次都跳閘

屌

呢排跳閘成日唔記得帶口罩

今日冇戴罩唔敢跳

我有帶同冇帶都冇分別

毒撚冇人理

不了 有cam影到驚有手尾 戴左罩再跳安全啲

其實唔洗得登跳，行快少少跟前面個個入就ok

果次見到腥狗跳閘仆撚左落地

腥狗個閪頭遮住對眼

1001

1002

其實唔驚啦
我跳都無戴罩
一日咁多人跳點check
仲要真係check到咪比500蚊佢

我mk jai

818維園見

伊朗唔係唔敢黎咩

約定你 下年818

而家來了

2021 818 最域解體

官方肯出未

恥與香港官方為伍

我唔想2020 818仲爭取緊

下年係慶祝抗戰勝利

蛆狗話抗戰勝利嗰日請曬成個鏝區去英國慶祝

想問下拿水傷幾耐

今季收咧了

4-5個月

下 咁耐咩

收左咧，斷晒十字繃帶

季季都有正選大傷 屌

我9up 無斷到

CHECK左 傷半月板 下年先出得番

冬季轟落去艾達韋列特啦

真定假

得返2個中堅 廢奴客串下
睇黎今季係咁先了

神秘力量

Walker 踢住中堅先囉

老老實實

今季拎唔拎到冠軍都冇所謂

最緊要搞掂香港啲野

真，反正簡些路可以右閘

扮乜撚，我地兩樣都要晒

以後冇得睇英超了

食飯未

香港淪陷變支那,睇英超唔洗錢的日子來了

飲咗水

最後唔鬼入官方個咩球迷會

連個po都唔出恥與為伍

本身都想入 依家唔撚柒入
唔比錢佢賺

事實係官方page 都唔係最多人讚

垃圾page屌你老母

屌

我真心好做一隻港豬
唔洗知道香港發生咩事
日日開開心心打下機溝下女

我都好想

唉

下個post記住唔好打日期咁柒

818 維園見

推一下

一個月都推唔到一個post

仲有11日比大家推

空難死啦咁能少人捧既西波

全部都係勝利球迷係咁

撐得曼城都知咩人
睇下個official球迷會

腥狗

今日出市中心

見到一街都係唔知發生咩事既後生仔

個個都開開心心

有時諗緊其實係咪我地先係平衡世界

好撚無奈

自推

gsiy

死鏝狗

惡意灌水 扣10分

大人

洗版

2046

人妻

妻子

子宮頸

頸痛

頸椎

痛痛

痛打

痛苦

苦苦

苦難

打打

難到我可以扭轉宿命

打飛機

命𥚃有時

命運就算顛沛流離

時光可變

離開地球表面

面對面的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的

面面面面面面面 食我煮既面

面對面的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛苦的確是否有點痛恨

粗面拉面幼面定係手打面

幸福之歌

今日比訓導主任捉我食煉

面前面前面前線我都冇得到屋頂唔係好呀邊個

煙

歌曲髮型又要求婚姻親自己係咪搞笑容深化都市自己都

點解唔可以係船講笑話

你咁大聲做乜囉

香

唔準搭我膊頭

港

你唔食我咪唔搭囉

邊有學校唔比人食煙㗎

唔好講咁多 隻揪

深深呼吸氧氣再四圍遊翔

你得未啊

無窮環迴視野內

晴空盡見

來劃破這片藍

籌備發動新一天

Go ahead
Go ahead

好正

唔好意思 希望唔好介意
利迷經過留個言

10/9 大球場有活動
7點鐘CWB F 岀囗 會有球迷大集合
為香港打氣
謝謝

鏝狗襯唔起你地 太撚垃圾

想問係咪到時全部球會大和解一齊組人鏈？

打擾了 不好意思

有冇人會去9月10

2020 818

屌

Do you hear the people sing

咪撚再set 日子啦傻9

打d乜9自強不息 呢d百搭野算數la -,-

其實係咪真係有負皮bot

我有幾個留言特登負皮自己

但都照樣停喺負評1

而有啲我冇負評自己既又比人負評

而以我所知啱啱留言兩個鐘內係冇人睇到正負皮數量

所以應該係bot做

人

I know that feel

講緊官方球迷會
你唔使咁介懷

[鬼妹]J圖，唔入正on9

[晚間特備節目 - 晚J]回帶 - 三條淫娃玩波波

[為你的午餐加餸]鬼妹與她們的巨波

[晚間精華]週末一齊Free The Nipple

[下午茶時間]帶大家用藝術角度睇鬼妹

哦... 我以為打擾到你地
其實我地都唔係咩球迷會會長
純粹係一班來自各大球會球迷 希望可以做少少野
make 到少少noise
所以自發搞岀黎

有興趣了解可以入tg group
我地聯絡左香港隊球迷會 同 各自嘅球迷會宣傳
希望多啲人一齊為香港發聲 無分你我

謝謝

特登寫bot黎負皮我地 咁抵佢玩足2年既

[J圖]夏日炎炎，最多人做既戶外活動係咩？無錯，係睇泳裝。

[gif]非J圖post，冇J圖，傻撚勿入

[J]食包包食飽，食飽飽打包

[J圖下午茶]老婆，同牛魔王出黎睇耶穌

[午間精華]高質享受，日本學生妹與你共進午餐。

[仙氣]自然不裸露非J圖，黃大仙全接觸，召會然C.Bravo

[玩波波]午間J圖時間，歐亞比例平均，各有各J

[腿/腳]夏天，為大地帶來J圖

飛已買

冇錢買

小妹請你

Ken狗

快啦得知講字

腥狗仲係學生哥
請腥狗算了

好波

Btw你又知我係學生哥

我都係喎

我都係 大佬請埋我

學生證遮資料+連登名

係機場推post

農曆818之前都唔知推唔推得完

你最多咪大我幾年

你順豐狗

垃撚圾
幾時可以學下利迷咁有骨氣啊

球迷都覺垃圾

垃圾官方球會

留個名

1/10

講衰一句 利迷獌迷都好撚過香港鏝球迷會
捫心自問 暑假鏝嚟香港
佢地做過乜嘢幫鏝迷
我追足咁多日 都冇需要球迷會幫手
垃撚垃 好撚丟哥迪奧拿架

真

哥狗都係獨立分子

我地係第2個page曼城香港，喺度代官方球迷會道歉，上次訪港21分鐘唱Do you hear the people sing其實係我地搞，但真係搞得唔算好，抱歉

官方果個真係不知所謂

但你地果到其實我個區可能外國球迷多 都冇乜人唱

唱既都喺曬北看台

係咪會員？
唔係就識柒你

好睇曼城本身唔多長年球迷，轉會都冇咁心痛

呢啲唔計 講其他活動
你地盡左力 大家明嘅
我地北看台都有努力和應你地

屌個official 真係垃撚圾
直接unfollow

unblock我未

都話block list搵唔到你

但我留唔到言 比唔到cm

你個名係咪W字頭

唔係 屌係唔係唔係你block我就睇唔到？

唔係，睇到曬

冇理由 我又like 唔到cm唔到 只可以share

K字頭？

c字頭

得2個c字頭，unblock曬了，睇下得唔得

無啦，C字頭都unblock曬

屌，搵到你啦自由閪，頭先無，unblock完幾個彈咗出黎

admin

今晚推埋佢啦

下個po名叫恥與為伍先

123

321

1234567890

152345

百5個留言大家一齊推埋佢啦

1234567

234 432 45678910

菱5莓拉昨杯粕匡白河肖戶汙地少

屏屎旺杳灶屎地

`123

2345236

135

1234

3463456

456

2345

3245

234

我願榮光歸香港

笑撚4

唔好推post直接開個新，之後擺條link係度

推埋佢啦 都係差少少

幫推

恥與為伍

科頓真係屌左哥狗？

咩事

話說聽日有無手足睇港隊之前著波衫

冇港隊衫 著便服算

唔係話諗住著各隊既波衫connect咩

支持解鎖1001
轉做5001

一推再推

6755

想正選哥狗唔比

邊度講 咁佢的確差d

yeye

又鳩up

Foden我鏝球迷 好忠心 遲早有正選 根叔踢唔到幾耐

米拿仲夠膽呀mc legend...

竟然有爸神
btw 25狗米拿

仲未推完
笑4

冇耶耶同清高

米拿狗

點解我溝唔到女

啊！！！！！！！！

同問

神你可否拯救我

乜你地仲未推完

見撚完個官方球迷會，唉退會了

真係好撚垃圾

Tony已死

見你地推咗幾日都未推完而家仲係818

推完了

邊個開post呀